<resources>
    <string name="app_name">Прогноз погоды</string>
    <string name="title_city">Город</string>
    <string name="title_settings">Настройки</string>
    <string name="update_database">Обновить базу данных</string>

    <string-array name="cities">
        <item>Амур</item>
        <item>Архангельск</item>
        <item>Астрахань</item>
        <item>Белгород</item>
        <item>Брянск</item>
        <item>Владимир</item>
        <item>Волгоград</item>
        <item>Вологда</item>
        <item>Воронеж</item>
        <item>Иваново</item>
        <item>Иркутск</item>
        <item>Калининград</item>
        <item>Камчатка</item>
        <item>Кемерово</item>
        <item>Краснодар</item>
        <item>Красноярск</item>
        <item>Курск</item>
        <item>Санкт-Питербург</item>
        <item>Липецк</item>
        <item>Магадан</item>
        <item>Москва</item>
        <item>Мурманск</item>
        <item>Новосибирск</item>
        <item>Омск</item>
        <item>Оренбург</item>
        <item>Пенза</item>
        <item>Приморск</item>
        <item>Псков</item>
        <item>Ростов на Дону</item>
        <item>Рязань</item>
        <item>Самара</item>
        <item>Саратов</item>
        <item>Северная Осетия</item>
        <item>Смоленск</item>
        <item>Ставрополь</item>
        <item>Таганрог</item>
        <item>Тамбов</item>
        <item>Томск</item>
        <item>Тула</item>
        <item>Тюмень</item>
        <item>Ульяновск</item>
        <item>Хабаровск</item>
        <item>Ханты-Мансийск</item>
        <item>Челябинск</item>
        <item>Ярославль</item>
    </string-array>

    <string-array name="update_cities">
        <item>Amur, RU</item>
        <item>Arkhangelsk, RU</item>    
        <item>Astrakhan, RU</item>        
        <item>Belgorod, RU</item>        
        <item>Bryansk, RU</item>        
        <item>Vladimir, RU</item>        
        <item>Volgograd, RU</item>        
        <item>Vologda, RU</item>        
        <item>Voronezh, RU</item>        
        <item>Ivanovo, RU</item>        
        <item>Irkutsk, RU</item>        
        <item>Kaliningrad, RU</item>        
        <item>Kamchatka, RU</item>        
        <item>Kemerovo, RU</item>        
        <item>Krasnodar, RU</item>        
        <item>Krasnoyarsk, RU</item>        
        <item>Kursk, RU</item>        
        <item>Saint Petersburg, RU</item>        
        <item>Lipetsk, RU</item>        
        <item>Magadan, RU</item>        
        <item>Moscow, RU</item>        
        <item>Murmansk, RU</item>        
        <item>Novosibirsk, RU</item>        
        <item>Omsk, RU</item>        
        <item>Orenburg, RU</item>        
        <item>Penza, RU</item>        
        <item>Primorsk, RU</item>        
        <item>Pskov, RU</item>        
        <item>Rostov-on-Don, RU</item>        
        <item>Ryazan, RU</item>        
        <item>Samara, RU</item>        
        <item>Saratov, RU</item>        
        <item>North Ossetia, RU</item>        
        <item>Smolensk, RU</item>        
        <item>Stavropol, RU</item>        
        <item>Taganrog, RU</item>        
        <item>Tambov, RU</item>        
        <item>Tomsk, RU</item>        
        <item>Tula, RU</item>        
        <item>Tyumen, RU</item>        
        <item>Ulyanovsk, RU</item>        
        <item>Khabarovsk, RU</item>        
        <item>Khanty-Mansiysk, RU</item>        
        <item>Chelyabinsk, RU</item>        
        <item>Yaroslavl, RU</item>
    </string-array>

    <string-array name="descr_city">
      		<item>Аму́рск— город в России, административный центр Амурского района Хабаровского края.
		Амурск был основан 19 июня 1958 года.Город расположен на северо-востоке
		Среднеамурской низменности, на левом берегу Амура,
		точнее, на пересечении его левобережных проток Старого Амура, Падалинской, Галбона и Сандинской,
		в 328 км к северу от Хабаровска, в 45 км к югу от Комсомольска-на-Амуре. Фактически его промышленный спутник.
		Город вытянут вдоль Сандинской протоки на 14 км и состоит из двух почти равных районов.
        </item>
        <item>Арха́нгельск — город на севере европейской части России.
		Административный центр Архангельской области и Приморского муниципального района.
		Город областного значения, образует муниципальное образование город Архангельск со статусом городского округа.
		Население: 351 488[3] чел. (2017).Крупнейший город среди регионов
		Севера европейской России (Архангельская, Мурманская, Вологодская области, республики Коми и Карелия).
		Основан по указу Ивана Грозного в 1584 году вблизи Михайло-Архангельского монастыря (отсюда название города)
        </item>
        <item>А́страхань — город в России, административный центр Астраханской области.
		Старейший экономический и культурный центр Нижнего Поволжья и Прикаспия.
		Входит в перечень исторических городов России.
		Является городом областного значения. Образует городской округ город Астрахань.
        </item>
        <item>Бе́лгород (историч. Белгород Русский, Белая Вежа, Саркел) — город на юге средней полосы европейской части России,
		административный центр Белгородской области. Расположен на южной окраине
		Среднерусской возвышенности, на берегах Белгородского водохранилища, рек Везелки и Северский Донец,
		в 700 км к югу от Москвы, в 40 км от границы с Украиной.
		Образует муниципальное образование городской округ город Белгород. Население 391 135[2] человек (2017).
        </item>
        <item>Брянск — город в Российской Федерации, административный центр
		Брянской области; город областного значения, образует муниципальное
		образование город Брянск со статусом городского округа.
		Расположен на западной окраине Среднерусской возвышенности, на обоих
		берегах реки Десны при впадении в неё Болвы и Снежети. Население — 406 553[1] чел. (2017).
        </item>
        <item>Влади́мир — город в России, административный центр Владимирской области и городского округа город Владимир.
		В XII—XIV веках — столица Великого княжества Владимирского.
		Один из крупнейших туристических центров европейской части России.
		Входит в Золотое кольцо России. Население — 356 168 чел. (2017).
        </item>
        <item>Волгогра́д — город на юго-востоке европейской части Российской Федерации с населением 1 015 586 человек (2017).
		Административный центр Волгоградской области. До 1925 года носил название Цари́цын, с 1925 по 1961 год — Сталингра́д.
		Город-герой, место Сталинградской битвы. Образует городской округ город Волгоград.
        </item>
        <item>Во́логда — город в России, административный, культурный, транспортный и научный центр
            Вологодской области, центр Вологодского района, в который не входит, обладая статусом
            города областного значения и образуя городской округ муниципальное образование «Город
            Вологда».
		</item>
        <item>Воро́неж — город в России, административный центр Воронежской области.
		Расположен на берегах Воронежского водохранилища, реки Воронеж, в 8,5 километрах от
		впадения её в реку Дон, от Москвы — 463 км.
		Население города Воронежа — 1 039 801[2] чел. (2017).
        </item>
        <item>Ива́ново (в 1871—1932 годах — Ива́ново-Вознесе́нск) — город (с 1871 года)
		в России на берегу реки Уводь, административный центр Ивановской области,
		наделён статусом городского округа. Население — 406 933[2] чел. (2017).
        </item>
        <item>Ирку́тск — город в России, административный центр Иркутской области и
		Иркутского района, образует городской округ город Иркутск.
		Шестой по величине город Сибири с численностью населения 623 736[2] чел. (2017).
		В пределах Иркутской агломерации на 2016 год проживает 1,1 млн человек.
        </item>
        <item>Калинингра́д, до 4 июля 1946 года — Кёнигсберг (нем. Königsberg), также Королевец
		(польск. Królewiec, лит. Karaliaučius, до 1255 года — Твангсте) — город в России,
		административный центр Калининградской области. Самый западный областной центр страны.
		Расположен при впадении реки Преголи в Калининградский залив. Население — 467 289[2] чел. (2017).
        </item>
        <item>Камча́тка — полуостров в северо-восточной части Евразии на территории России.
		Омывается с запада Охотским морем, с востока —
		Беринговым морем и Тихим океаном.
		Полуостров вытянут с севера на юг на 1200 км.
		Соединяется с материком узким (до 93 км) перешейком — Парапольским долом. Наибольшая ширина
		(до 440 км) — на широте мыса Кроноцкий.
		Общая площадь полуострова ~ 270 тыс. км².
        </item>
        <item>Ке́мерово — город в России, административный центр Кемеровской области. В настоящее время занимает тридцатое место
		по численности населения и пятидесятое по площади среди городов России.
		Расположен на юге Западной Сибири, на обоих берегах рек Томи и Искитимки, в северной части Кузнецкого угольного бассейна (Кузбасса).
		Кемерово — важный административный, экономический, научный, культурный, транспортный и промышленный центр Сибири.
		Кемерово — первый[6] по численности населения город в Кемеровской области и плотности населения.
		Город является центром Кемеровской агломерации. Население — 556 920[2] чел. (2017).
        </item>
        <item>Краснода́р (до 1920 года — Екатеринода́р) — город на юге России, расположенный на
            правом берегу реки Кубани, на расстоянии 120—150 километров к востоку от Чёрного и
            Азовского морей, и 1350 км (по шоссе) к югу от Москвы.</item>
        <item>Красноя́рск (произношение (инф.)) — один из крупнейших городов России, культурный, экономический,
		промышленный и образовательный центр Центральной и Восточной Сибири.
		Административный центр Красноярского края (второго по площади субъекта
		России) и городского округа город Красноярск. Центр Восточно-Сибирского экономического района.
		Основанный в 1628 году, является крупнейшим из старинных городов Сибири. Во времена «золотой
		лихорадки» долгое время был крупным процветающим купеческим центром Сибири. Самый восточный город-миллионер в России.
		Город расположен в центре России, на обоих берегах Енисея на стыке Западносибирской равнины,
		Среднесибирского плоскогорья и Саянских гор в ущелье,
		образованном самыми северными отрогами Восточного Саяна.
		Население города — 1 082 933[3] (2017). В Красноярской агломерации проживает более полутора миллионов жителей.
        </item>
        <item>Курск — город в России, административный центр Курской области, а также
		Курского района. В состав района не входит, являясь городом областного значения,
		образующим муниципальное образование город Курск со статусом городского округа.
        </item>
        <item>Санкт-Петербу́рг (с 18 августа 1914 года до 26 января 1924 года — Петрогра́д, с 26
            января 1924 года до 6 сентября 1991 года — Ленингра́д) — второй по численности
            населения город России. Город федерального значения. Административный центр
            Северо-Западного федерального округа и Ленинградской области. Основан 16 (27) мая 1703
            года Петром I. В 1712—1918 годах столица Российского государства.</item>
        <item>
		Ли́пецк — город (с 1779) в России, административный центр Липецкой области.
		Является ядром крупнейшей российской агломерации со специализацией в сфере чёрной металлургии полного цикла,
		промышленный, агротехнологический и авиационный центр, курорт. Население — 510 439 чел. (2017).
		Расстояние до Москвы 450 км, до Воронежа — 132 км.
        </item>
        <item>Магада́н — город-порт на северо-востоке России.
		Административный центр Магаданской области,
		образует муниципальное образование «город Магадан».
		Население — 92 711 чел. (2017).
        </item>
        <item>Москва́ (произношение (инф.)) — столица Российской Федерации, город федерального
            значения, административный центр Центрального федерального округа и центр Московской
            области, в состав которой не входит. Крупнейший по численности населения город России
            и её субъект — 12 500 123 чел. (2018), самый населённый из городов, полностью
            расположенных в Европе, входит в первую десятку городов мира по численности населения.
            Центр Московской городской агломерации.</item>
        <item>Му́рманск[3] (кильд. Мурман ланнҍ, до 1917 года — Рома́нов-на-Му́рмане) —
		город на северо-западе России,
		административный центр Мурманской области.
		Население — 298 096[2] чел. (2017).
		Мурманск — крупнейший в мире город, расположенный за
		Северным полярным кругом.
		Мурманск находится на скалистом восточном побережье Кольского залива Баренцева моря.
		Один из крупнейших портов России.
        </item>
        <item>Новосиби́рск (произношение (инф.); до 1925 года — Ново-Николаевск) — третий по численности
		населения город России,
		имеет статус городского округа.
		Административный центр Сибирского федерального округа,
		Новосибирской области и входящего в её состав Новосибирского района;
		город является центром Новосибирской агломерации. Крупнейший торговый, деловой, культурный,
		промышленный, транспортный и научный центр Сибири.
		Новосибирск основан в 1893 году, статус города получил в 1903 году.
		Численность населения — 1 602 915 чел. (2017).
        </item>
        <item>Омск — один из крупнейших городов России, расположенный на слиянии рек Иртыш и Омь,
		крупный научный, культурный, спортивный и промышленный центр. Город трудовой славы.
		Город-миллионник (1 178 391[3] человек на 2017 год), второй по численности населения в
		Сибири и восьмой в России. Крупный транспортный узел:
		с запада на восток через город проходит железнодорожная Транссибирская магистраль,
		а с юга на север — судоходная река Иртыш.
        </item>
        <item>Оренбу́рг (с 1938 по 1957 год — Чка́лов) — город в России.
		Административный центр Оренбургской области.
		Образует городской округ город Оренбург.
        </item>
        <item>Пе́нза — город (c 1663 года), расположенный на Приволжской возвышенности в центре европейской части России,
		административный, экономический и культурный центр Пензенской области (с 1939 года).
		Является городом областного значения, образует муниципальное образование городской округ город Пенза[5].
		Население — 523 726[1] чел. (2017).
        </item>
        <item>Примо́рск (до 1948 года Ко́йвисто, фин. Koivisto, от koivu, береза,
		также в прошлом именовался Берёзовое, Берёзовское, Бьёрке от швед. Björkö — березовый остров) — город (с 1940)
		в России, в Выборгском районе Ленинградской области.
		Город расположен на берегу Финского залива, в 75 км от Санкт-Петербурга и 48 км от Выборга.
		Население — 5739 чел. (2017).
        </item>
        <item>Псков — город (с 903 года[5][6]) на северо-западе России,
		административный центр Псковской области и Псковского района, образуя городской округ Псков.
		Расположен на реке Великой при слиянии её с рекой Псковой.
		Население города — 209 840[4] чел. (2017).
        </item>
        <item>Росто́в-на-Дону́ — крупнейший город на юге Российской Федерации, административный
            центр Южного федерального округа и Ростовской области. Город воинской славы (2008).
            Основан по грамоте императрицы Елизаветы Петровны от 15 декабря 1749 года. Расположен
            на юго-востоке Восточно-Европейской равнины, на берегу реки Дон, в 46 км от места её
            впадения в Азовское море, в 1092 км к югу от Москвы.</item>
        <item>Ряза́нь (произношение (инф.)) (до 1778 года — Переясла́вль-Ряза́нский) — город в России,
		административный центр Рязанской области. Входит в тридцатку крупнейших городов России.
		Население — 537 622[2] чел. (2017).
        </item>
        <item>Сама́ра — город в Среднем Поволжье России,
		центр Поволжского экономического района и Самарской области, образует городской округ Самара.
		Город трудовой и боевой славы (2016).
		Население — 1 169 719[2] чел. (2017),
		девятый по численности населения город России. В пределах агломерации
		(третьей по численности населения в России) проживает свыше 2,7 млн человек.
        </item>
        <item>Сара́тов — город на юго-востоке европейской части России,
		административный центр Саратовской области и Саратовского района,
		в который не входит, являясь городом областного значения,
		образует муниципальное образование город Саратов со статусом городского округа.
		Крупный культурный, экономический и образовательный центр Поволжья.
		Входит в двадцатку крупнейших городов России, не будучи городом-миллионером,
		одновременно является центром Саратовской агломерации, население которой превышает 1,2 млн человек.
        </item>
        <item>Респу́блика Се́верная Осе́тия — Ала́ния (осет. Республикæ Цæгат Ирыстон — Алани как звучит (инф.);
		краткое название: Северная Осетия) — субъект Российской Федерации[7], республика в её составе.
		Входит в состав Северо-Кавказского федерального округа, является частью
		Северо-Кавказского экономического района.
        </item>
        <item>Смоле́нск — город в центральной России, административный, промышленный и культурный центр Смоленской области.
		Это один из древнейших городов России (первое летописное упоминание относится к 863 году).
		Носит звание «Город-герой» (с 6 мая 1985 года),
		награждён орденом Ленина и орденом Отечественной войны I степени, медалью «Золотая Звезда».
        </item>
        <item>Ста́врополь (от греч. σταυρός — «крест», πόλις — «город») — город[5],
		административный центр Ставропольского края Российской Федерации. Культурный,
		деловой и промышленный (машиностроение, приборостроение) центр края.
		Один из крупнейших городов Северного Кавказа и Северо-Кавказского федерального округа.
        </item>
        <item>Таганро́г — город в Ростовской области, порт на берегу Азовского моря (на берегу
            Таганрогского залива, в 70 км от областного центра города Ростова-на-Дону), образует
            муниципальное образование «Город Таганрог» со статусом городского округа.
            Основан Петром Первым в 1698 году. Таганрог стал первой военно-морской базой России,
            первым российским портом на открытом морском побережье и первым в России городом,
            построенным по регулярному плану. Входит в список исторических поселений России.
            Население — 250 287 чел. (2017). В Таганроге проживает около ста национальностей.
            Самые крупные диаспоры: греческая, еврейская и армянская.
            3 ноября 2011 года городу присвоено почётное звание «Город воинской славы», а в декабре
            2015 года Банк России в серии монет «Города воинской славы» выпустил монету,
            посвящённую Таганрогу. 8 мая 2015 года состоялось торжественное открытие стелы «Город
            воинской славы».</item>
        <item>Тамбо́в — город в России, административный, экономический и культурный центр Тамбовской области, является
		также административным центром Тамбовского района, в который сам не входит, являясь
		административно-территориальной единицей городом областного значения, образующим одноимённое
		муниципальное образование городской округ город Тамбов.
		Расположен в центральной части Окско-Донской равнины на канале реки Цна в 480 км к югу от Москвы.
		Население — 290 365 чел. (2017), а плотность населения — 3101 чел./км².
        </item>
        <item>
            Томск — город в России, административный центр одноимённых области и района, расположенный на востоке Западной Сибири на берегу реки Томь.
            Старейший в Сибири крупный образовательный, научный и инновационный центр: 9 вузов, 15 НИИ, особая экономическая зона технико-внедренческого типа и 6 бизнес-инкубаторов.
            Является членом Ассоциации сибирских и дальневосточных городов и ассоциации «Сеть главных городов Азии»
        </item>
        <item>Ту́ла — город в России, административный центр Тульской области и городского округа город Тула.
		Город-Герой (c 1976 года).
		Тула расположена на севере Среднерусской возвышенности на берегу реки Упы в 193 км к югу от Москвы.
		Протяжённость города с севера на юг — 30 км, с запада на восток — 25 км.
        </item>
        <item>Тюме́нь — город в России, административный центр Тюменской области и Тюменского района,
		в состав которого не входит. Образует городской округ город Тюмень.
		Занимает 18 место среди городов России по численности населения.
		Первый русский город в Сибири[6][7].
        </item>
        <item>Улья́новск (в 1648—1780 годах — Синби́рск, в 1780—1924 годах — Симби́рск) — город в европейской части России,
		административный центр Ульяновской области. Является городом областного значения,
		образует муниципальное образование город Ульяновск со статусом городского округа.
		Расположен на Приволжской возвышенности, на берегах рек Волги (Куйбышевское водохранилище) и
		Свияги, в месте сближения их русел.
		Находится в 890 км к востоку / юго-востоку от Москвы.
		Население: 624 518 чел. (2017) (22-е место в РФ).
        </item>
        <item>Хаба́ровск — город (с 1880 года) в России, административный центр Дальневосточного федерального округа
		России и Хабаровского края.
		Один из крупнейших политических, образовательных и культурных центров Дальнего Востока России.
		Население — 616 242 чел. (2017). Площадь города — 386 км².
        </item>
        <item>Ха́нты-Манси́йск (хант. Ёмвош, Ёмвоҷ, манс. Абга) — город в России,
		административный центр Ханты-Мансийского автономного округа — Югры и одноимённого муниципального района.
		Самый большой из центров автономных округов России и единственный из них, чьё население
		превышает 90 000 человек (включая центры объединённых автономных округов).</item>
        <item>Челя́бинск (произношение (инф.)) — седьмой по количеству жителей, четырнадцатый по
            занимаемой площади город Российской Федерации, административный центр Челябинской
            области, городской округ с внутригородским делением. Население — 1 198 858 человек
            (2017). Челябинск расположен на геологической границе Урала и Сибири, на восточном
            склоне Уральских гор, по обоим берегам реки Миасса (бассейн Тобола).</item>
        <item>Яросла́вль — город в России, административный центр Ярославской области. Население — 608 079[2] чел. (2017).
		Ярославль — третий по величине населения город Центрального федерального округа Российской Федерации.
		Город является транспортным узлом, из которого расходятся железнодорожные линии и автодороги в направлении Москвы, Вологды, Рыбинска,
		Костромы, Иванова и Кирова. В Ярославле действуют также речной порт и аэропорт. Площадь города составляет 205,8 км².</item>

    </string-array>

    <string-array name="temperature">
        <item>0</item>
        <item>0</item>
        <item>-5</item>
        <item>-5</item>
        <item>-10</item>
        <item>-10</item>
        <item>+5</item>
        <item>+5</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
        <item>-5</item>
    </string-array>

    <string-array name="windSpeed">
        <item>2.6</item>
        <item>3</item>
        <item>5</item>
        <item>5</item>
        <item>2</item>
        <item>4</item>
        <item>1</item>
        <item>0</item>
        <item>5</item>
        <item>3.8</item>
        <item>3.8</item>
        <item>3.8</item>
        <item>3.8</item>
        <item>3.8</item>
        <item>3.8</item>
        <item>3.8</item>
        <item>3.8</item>
        <item>3.8</item>
        <item>3.8</item>
        <item>3.8</item>
        <item>3.8</item>
        <item>3.8</item>
        <item>3.8</item>
        <item>3.8</item>
        <item>3.8</item>
        <item>3.8</item>
        <item>3.8</item>
        <item>3.8</item>
        <item>3.8</item>
        <item>3.8</item>
        <item>3.8</item>
        <item>3.8</item>
        <item>3.8</item>
        <item>3.8</item>
        <item>3.8</item>
        <item>3.8</item>
        <item>3.8</item>
        <item>3.8</item>
        <item>3.8</item>
        <item>3.8</item>
        <item>3.8</item>
        <item>3.8</item>
        <item>3.8</item>
        <item>3.8</item>
        <item>3.8</item>
    </string-array>

    <string-array name="pressure">
        <item>767</item>
        <item>760</item>
        <item>767</item>
        <item>770</item>
        <item>767</item>
        <item>767</item>
        <item>762</item>
        <item>763</item>
        <item>765</item>
        <item>764</item>
        <item>764</item>
        <item>764</item>
        <item>764</item>
        <item>764</item>
        <item>764</item>
        <item>764</item>
        <item>764</item>
        <item>764</item>
        <item>764</item>
        <item>764</item>
        <item>764</item>
        <item>764</item>
        <item>764</item>
        <item>764</item>
        <item>764</item>
        <item>764</item>
        <item>764</item>
        <item>764</item>
        <item>764</item>
        <item>764</item>
        <item>764</item>
        <item>764</item>
        <item>764</item>
        <item>764</item>
        <item>764</item>
        <item>764</item>
        <item>764</item>
        <item>764</item>
        <item>764</item>
        <item>764</item>
        <item>764</item>
        <item>764</item>
        <item>764</item>
        <item>764</item>
        <item>765</item>
    </string-array>

    <string-array name="humidity">
        <item>87</item>
        <item>90</item>
        <item>87</item>
        <item>76</item>
        <item>87</item>
        <item>79</item>
        <item>67</item>
        <item>80</item>
        <item>82</item>
        <item>99</item>
        <item>99</item>
        <item>99</item>
        <item>99</item>
        <item>99</item>
        <item>99</item>
        <item>99</item>
        <item>99</item>
        <item>99</item>
        <item>99</item>
        <item>99</item>
        <item>99</item>
        <item>99</item>
        <item>99</item>
        <item>99</item>
        <item>99</item>
        <item>99</item>
        <item>99</item>
        <item>99</item>
        <item>99</item>
        <item>99</item>
        <item>99</item>
        <item>99</item>
        <item>99</item>
        <item>99</item>
        <item>99</item>
        <item>99</item>
        <item>99</item>
        <item>99</item>
        <item>99</item>
        <item>99</item>
        <item>99</item>
        <item>99</item>
        <item>99</item>
        <item>99</item>
        <item>99</item>
    </string-array>

    <string-array name="type_weather">
        <item>Облачно</item>
        <item>Дождь</item>
        <item>Снег</item>
        <item>Жарко</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Облачно</item>
        <item>Дождь</item>
        <item>Снег</item>
        <item>Жарко</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Ясно</item>
    </string-array>

    <string-array name="descr_weather">
        <item>Облачная погода</item>
        <item>Дождливая погода</item>
        <item>Снег идет</item>
        <item>Жаркая погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Облачная погода</item>
        <item>Дождливая погода</item>
        <item>Снег идет</item>
        <item>Жаркая погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
    </string-array>

    <string-array name="city_path_image">
        <item> amur </item>
        <item> arkhangelsk </item>    
        <item> astrakhan </item>        
        <item> belgorod </item>        
        <item> briansk </item>        
        <item> vladimir </item>        
        <item> volgograd </item>        
        <item> vologda </item>        
        <item> voronezh </item>        
        <item> ivanovo </item>        
        <item> irkutsk </item>        
        <item> kaliningrad </item>        
        <item> kamchatka </item>        
        <item> kemerovo </item>        
        <item> krasnodar </item>        
        <item> krasnoyarsk </item>        
        <item> kursk </item>        
        <item>saintpetersburg</item>      
        <item> lipetsk </item>        
        <item> magadan </item>        
        <item> moscow </item>        
        <item> murmansk </item>        
        <item> novosibirsk </item>        
        <item> omsk </item>        
        <item> orenburg </item>        
        <item> penza </item>        
        <item> primorsk </item>        
        <item> pskov </item>        
        <item>rostovondon</item>    
        <item> ryazan </item>        
        <item> samara </item>        
        <item> saratov </item>        
        <item> northossetia </item>        
        <item> smolensk </item>        
        <item> stavropol </item>        
        <item> taganrog </item>        
        <item> tambov </item>        
        <item> tomsk </item>        
        <item> tula </item>        
        <item> tyumen </item>        
        <item> ulyanovsk </item>        
        <item> habarovsk </item>        
        <item> khantymansiysk </item>        
        <item> chelyabinsk </item>        
        <item> yaroslavl </item>
    </string-array>

    <string name="title_activity_settings">SettingsActivity</string>
    <string name="file_saved">Файл сохранен!</string>
    <string name="city_show">Город :  </string>
    <string name="temp_show">Температура :  </string>
    <string name="wind_speed_show">Скорость ветра :  </string>
    <string name="pressure_show">Давление :  </string>
    <string name="humidity_show">Влажность :  </string>
    <string name="db_updated">База данных обновлена!</string>
</resources>