<resources>
    <string name="app_name">Прогноз погоды</string>
    <string name="title_city">Город</string>
    <string name="title_settings">Настройки</string>
    <string name="update_database">Обновить базу данных</string>

    <string-array name="cities">
        <item>Таганрог</item>
        <item>Ростов на Дону</item>
        <item>Москва</item>
        <item>Санкт-Петербург</item>
        <item>Челябинск</item>
        <item>Чита</item>
        <item>Сочи</item>
        <item>Краснодар</item>
        <item>Вологда</item>
        <item>Череповец</item>
    </string-array>

    <string-array name="descr_city">
        <item>Таганро́г — город в Ростовской области, порт на берегу Азовского моря (на берегу
            Таганрогского залива, в 70 км от областного центра города Ростова-на-Дону), образует
            муниципальное образование «Город Таганрог» со статусом городского округа./n/n
            Основан Петром Первым в 1698 году. Таганрог стал первой военно-морской базой России,
            первым российским портом на открытом морском побережье и первым в России городом,
            построенным по регулярному плану. Входит в список исторических поселений России./n/n
            Население — 250 287 чел. (2017). В Таганроге проживает около ста национальностей.
            Самые крупные диаспоры: греческая, еврейская и армянская./n/n
            3 ноября 2011 года городу присвоено почётное звание «Город воинской славы», а в декабре
            2015 года Банк России в серии монет «Города воинской славы» выпустил монету,
            посвящённую Таганрогу. 8 мая 2015 года состоялось торжественное открытие стелы «Город
            воинской славы».</item>
        <item>Росто́в-на-Дону́ — крупнейший город на юге Российской Федерации, административный
            центр Южного федерального округа и Ростовской области. Город воинской славы (2008)./n/n
            Основан по грамоте императрицы Елизаветы Петровны от 15 декабря 1749 года. Расположен
            на юго-востоке Восточно-Европейской равнины, на берегу реки Дон, в 46 км от места её
            впадения в Азовское море, в 1092 км к югу от Москвы.</item>
        <item>Москва́ (произношение (инф.)) — столица Российской Федерации, город федерального
            значения, административный центр Центрального федерального округа и центр Московской
            области, в состав которой не входит. Крупнейший по численности населения город России
            и её субъект — 12 500 123 чел. (2018), самый населённый из городов, полностью
            расположенных в Европе, входит в первую десятку городов мира по численности населения.
            Центр Московской городской агломерации.</item>
        <item>Санкт-Петербу́рг (с 18 августа 1914 года до 26 января 1924 года — Петрогра́д, с 26
            января 1924 года до 6 сентября 1991 года — Ленингра́д) — второй по численности
            населения город России. Город федерального значения. Административный центр
            Северо-Западного федерального округа и Ленинградской области. Основан 16 (27) мая 1703
            года Петром I. В 1712—1918 годах столица Российского государства.</item>
        <item>Челя́бинск (произношение (инф.)) — седьмой по количеству жителей, четырнадцатый по
            занимаемой площади город Российской Федерации, административный центр Челябинской
            области, городской округ с внутригородским делением. Население — 1 198 858 человек
            (2017). Челябинск расположен на геологической границе Урала и Сибири, на восточном
            склоне Уральских гор, по обоим берегам реки Миасса (бассейн Тобола).</item>
        <item>Чита́ — город в Восточной Сибири, Российская Федерация. Административный центр
            Забайкальского края и Читинского района, образует муниципальное образование городской
            округ «Город Чита».</item>
        <item>Со́чи — город в России, расположен на северо-восточном побережье Чёрного моря
            (Черноморское побережье России) в Краснодарском крае, на расстоянии 1700 км от Москвы.
        </item>
        <item>Краснода́р (до 1920 года — Екатеринода́р) — город на юге России, расположенный на
            правом берегу реки Кубани, на расстоянии 120—150 километров к востоку от Чёрного и
            Азовского морей, и 1350 км (по шоссе) к югу от Москвы.</item>
        <item>Во́логда — город в России, административный, культурный, транспортный и научный центр
            Вологодской области, центр Вологодского района, в который не входит, обладая статусом
            города областного значения и образуя городской округ муниципальное образование «Город
            Вологда».</item>
        <item>Черепове́ц — крупнейший по численности населения город в Вологодской области России,
            административный центр Череповецкого района, в который не входит, обладая статусом
            города областного значения и образуя городской округ. Расположен при впадении реки
            Ягорбы в реку Шексну (левый приток Волги), недалеко от Рыбинского водохранилища.
            Расстояние от Череповца до областного центра составляет 126 км.</item>
    </string-array>

    <string-array name="temperature">
        <item>0</item>
        <item>0</item>
        <item>-5</item>
        <item>-5</item>
        <item>-10</item>
        <item>-10</item>
        <item>+5</item>
        <item>+5</item>
        <item>-15</item>
        <item>-15</item>
    </string-array>

    <string-array name="windSpeed">
        <item>2.6</item>
        <item>3</item>
        <item>5</item>
        <item>5</item>
        <item>2</item>
        <item>4</item>
        <item>1</item>
        <item>0</item>
        <item>5</item>
        <item>3.8</item>
    </string-array>

    <string-array name="pressure">
        <item>767</item>
        <item>760</item>
        <item>767</item>
        <item>770</item>
        <item>767</item>
        <item>767</item>
        <item>762</item>
        <item>763</item>
        <item>765</item>
        <item>764</item>
    </string-array>

    <string-array name="humidity">
        <item>87</item>
        <item>90</item>
        <item>87</item>
        <item>76</item>
        <item>87</item>
        <item>79</item>
        <item>67</item>
        <item>80</item>
        <item>82</item>
        <item>99</item>
    </string-array>

    <string-array name="type_weather">
        <item>Облачно</item>
        <item>Дождь</item>
        <item>Снег</item>
        <item>Жарко</item>
        <item>Ясно</item>
        <item>Облачно</item>
        <item>Дождь</item>
        <item>Снег</item>
        <item>Жарко</item>
        <item>Ясно</item>
    </string-array>

    <string-array name="descr_weather">
        <item>Облачная погода</item>
        <item>Дождливая погода</item>
        <item>Снег идет</item>
        <item>Жаркая погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
        <item>Облачная погода</item>
        <item>Дождливая погода</item>
        <item>Снег идет</item>
        <item>Жаркая погода</item>
        <item>Ясная погода</item>
    </string-array>

    <string-array name="city_path_image">
        <item>taganrog</item>
        <item>rostovondon</item>
        <item>moscow</item>
        <item>saintpetersburg</item>
        <item>chelyabinsk</item>
        <item>chita</item>
        <item>sochi</item>
        <item>krasnodar</item>
        <item>vologda</item>
        <item>cherepovets</item>
    </string-array>

    <string name="title_activity_settings">SettingsActivity</string>
    <string name="file_saved">Файл сохранен!</string>
    <string name="city_show">Город :</string>
    <string name="temp_show">Температура :</string>
    <string name="wind_speed_show">Скорость ветра :</string>
    <string name="pressure_show">Давление :</string>
    <string name="humidity_show">Влажность :</string>
</resources>